我唔會嚴重警告抱玩鬧心態的人 但係懇求您地

前事不提
因為大家都係手足
隔離個熱門post 如果語氣太剛強
睇得你唔舒服
請留低聽我兩句勸勉

運動中，大家會Blackbloc蒙面
係對政權超級十分不信任同不滿嘅表現
面罩下，大家都保持七分理智，三分悲憤
而不是七分放縱，三分鬧玩心態

一直所講核爆都唔割
就係完全信任手足
行動嘅出發點係為運動好
想做就即管做
Whatever you do, we trust
(信任得all or nothing，無乜柒高度信任架，正如你開始有半點懷疑另一半出軌，已經唔撚信囉屌)

Bullshit完
聽多兩句
我地唔輸得
時間、精神、金錢、健康、前途、甚至生命
無數手足已經付出過

再講，人嘅最後一根稻草
信念同希望唔可以失去

一旦失去
老一輩有能力就會諗移民外地
後生唔想走個批
就出現可預期嘅自殺潮、集體抑鬱
就算過返普通生活嘅，清算更加係接踵而來

大家同輩，手足之情更甚
如果任何人曾經魯莽行事過
唔需要回望自責
但接下來就要步步為營，理性行事

光復香港
時代革命

支持理性

Push